D廢佬成日話玩股票要交下學費先，我舊年開始炒股就未輸過，只係當股市係ATM

唔該廢佬唔好將D Loser mentality 教育下一代，落得場炒股只有一個目的，就係贏錢。利用自身分析力，膽識，思維，判斷，加上執行力去贏錢，每一秒都係技術嘅對決。輸錢得一個原因就係因為能力唔夠，你地係Loser先係要交學費，真正嘅贏家係人地交學費俾我。
利申: 只輸GME一戰，其他大路野大部分都贏錢

又一位牛市股神

勁樓主天才

三月先開始炒又真係好難輸既
二月炒已輕傷
一月炒重傷

叻叻豬買左咩分享下

唔貼倉當發UP 風, BLK

唔好灰心 仲有下隻GME你輸

Gme好友

唔係話自己勁，不過想駁D廢佬嚇9 D新手話股市好難贏錢

少注玩下者，你估我all in 咩

TSLA

睇你咪似新手
通常新手贏少少就覺得自己好勁
GME都炒輸，睇你都似跟風跟到捉到鹿唔識脫角

熊市先見真章

牛市往往 太多熱錢
好多時炒起一隻股 唔需要客觀事實(例前景)

一個乜都唔識既港女阿婆上年買700sh都可以咁講啦，重點係

1. 你可唔可以跑贏大市？
2. 你係咪全副家身上？定係10萬身家攞1000蚊出黎玩？用貢杆贏左1000蚊同人講你贏左100％
3. 經歷過一對牛熊市先講啦

08年做嘢未？

起點好重要，
我玩了股票十幾年，
08股災開始玩，
至今都無物交過學費，

P牌仔收皮啦大牛市玩咗一年就gel
好肉酸呀 影衰班後生嘅

可唔可以跟清你搵食

我經歷都似樓主，
由08年股災底開始玩股，
多數時間也有貨，
不是每個大跌市也可完全避開，
不過熊市只係將盈利減少左好多，

由低位開始學炒股真係交少好多學費

舊年教始炒股.

完

自古牛市出股神

巴菲特：退潮先知，邊個係裸泳。

要大部分人都贏嘅時候你贏係正常
到大部分人輸既時候你仍然贏先再講

股災最少輸你50%

我夠只輸GME
但輸左即係能力唔夠

廢老:後生仔出嚟做嘢一定要挨下先

輸gme 唔係輸？我呢2年贏百幾，gme 輸幾萬，我都覺得要反省

牛市傻散買乜都賺啦
有幾十萬本執得10幾萬已經算少

如果你07年開始玩股
你嘅命運將會完全唔同

原本以為你真係勁, 但睇到你竟然會輸GME就

Ging

唔使耐，兩三年後自己睇返個post睇下仲笑唔笑得出

牛市股神好心就收檔啦

輸GME 只係唔想放棄手足

最多咪打返個和

敢問你跑贏恆指／納指幾多?

上年3月係牛市股神分水嶺
買gme

勁

樓主好勁 請教下有咩持倉 想學野

係依一年嚟我學識咩買股票係唔好感情用事

肺炎都可以牛市
仲有可能有熊市？
想像唔到日日跌既環境下可以點贏錢
人人炒仙股？

又有呢啲post 開始聞到股joy味

樓主食唔食香想當你神咁拜

老實講
有邊隻熱門股唔係keep住升？
係賺多賺少既問題姐

股神

牛市時，街市個賣菜既都可以賺錢，牛市股神就咪懶醒出黎威

好慘！輸左好多！有冇高手入黎救下我個倉

做乜推返上黎

唔好推

推

Pish

OP正垃圾

笑撚左,我買美股未輸過

渣實唔放唔算輸

屌

bin c

好羨慕

binc

唔好再推
樓主已經好柒

好慘！輸左好多！有冇高手入黎救下我個倉

傻仔我2樓冇講錯你啦

Binc pish

?

Lm待笑

樓主係型既

真

笑撚死人咩

Binc

柒到冇朋友

好慘！輸左好多！有冇高手入黎救下我個倉

贏成點

好撚型啊atm

嬴緊幾多呀傻仔

我當日讚錯你真係

樓主交學費未

SH

反面教材,推。

真，一月買舊經濟仲蝕緊一大截

柒頭

樓主部ATM壞咗？

樓主喺邊？想學野

同意

BinC Post

ATM有錢未

未輸過 講得呢句己經立左flag

長江後浪推前浪，真係冇撚有錯

青山病發？

賭得gme就知你條撚樣有料啦

Loser先要交學費

咁襯呢排牛市儲定多啲學費

除左識gme tesla 樓主仲識咩神技？

其實字裏行間，睇得出過份自信，而通常對住股票市場可以咁有自信 咁唔謙卑既人 都係會俾市場教訓。樓主當交學費 俾心機學習尊重市場啦

講多句。

你話大路嘢冇輸過，都係大路跟人，有乜咁叻?

人地贏你又贏，人地輸你唔會特別避到

今期興玩bin c

情形就好似個個考到P牌都以為自己係車神
然後話老司機手車屎

柒頭認屎認屁

但牛市唔做股神幾時做

唔該廢佬唔好將D Loser mentality 教育下一代，落得場炒股只有一個目的，就係贏錢。利用自身分析力，膽識，思維，判斷，加上執行力去贏錢，每一秒都係技術嘅對決。輸錢得一個原因就係因為能力唔夠，你地係Loser先係要交學費，真正嘅贏家係人地交學費俾我。

你真係有料既就唔洗等牛市先做到股神啦
股神前面加牛市兩隻未就擺明笑鳩樓豬呢d不知天高地厚既傻散新手

幫你推下

多謝你響我豬錢嗰陣仲帶點歡樂比我地。

你真係好7

唔好再推啦

咁你當初就唔好咁撚招積啦

學到野

樓主好波

柒到無眼睇

樓豬好波

你部提款機壞咗喎

push

ATM有錢撳未

唔該樓主唔好將D Loser mentality 教育下一代，落得場炒股只有一個目的，就係贏錢。利用自身分析力，膽識，思維，判斷，加上執行力去贏錢，每一秒都係技術嘅對決。輸錢得一個原因就係因為能力唔夠，你係Loser先係要交學費，真正嘅贏家係人地交學費俾我。

樓主好勁

提款機變食錢機

型

股神呀，近排有咩推介呀

贏到盡頭就是柒

我就係一月開始炒跌到輸7成，後尾買航空股博反彈先回返本。

笑死

做人講嘢去到咁盡抵你柒啦

推推先 牛市就股神 跌小小又變番loser

人地塞錢入你袋仲話人廢老
你老母你就真係廢青啦

股市當樓主係ATM

你講得出呢句說話證明你太嫩 捱到熊市先講啦傻鳩

好彩連登冇乜長輩
如果唔係映衰d後生

巴菲特： 我能力唔夠

叻仔！全世界所有投資者都唔夠你玩，我認真㗎！

2星期已經叫救命

咁撚柒串幫你推

輸gme代表你技術水平好低 正常人都贏啦買gme

推返上黎先

推囉